施政報告消息：加強學校在國安法教育，研究國安法教師培訓！

Now新聞台】行政長官林鄭月娥周三發表新一份施政報告，預料會就推動憲法、基本法及國家安全教育著墨。據了解，政府已經著手就國安法教育製作教學資源，亦會研究相關的教師培訓。

這裏以中華文化為設計，是學校的特色教室，牆上的中國歷代發展時間表已印有落實港區國安法的資料。

法例今年七月實施，學校在新學年已著手籌備認識國安法的活動及課程，現時會在早會或學生活動中講解，校方期望下半學期，內容可滲入各科教授，但具體有甚麼要教、如何教，仍然不確定。

創知中學校長黃晶榕：「（教育局）指引應該明確點給予學校，避免學校要猜想不知教甚麼。另一點我覺得很重要是教師培訓問題，其實我們也沒有經驗，別說我們，包括教育局也沒有經驗，或許他們也沒有這些人才；別只說國安教育，即使國民教育，教育局也未必有足夠人才指導。」

經歷反修例風波，加上今年落實港區國安法，新一份施政報告預料在憲法、基本法及國家安全的教育著墨。

消息指，政府會加強學校在憲法、基本法及國安法的教學支援，已經著手製作國安法教學資源，例如一些教材或資源套讓學校參考；亦會研究向教師提供相關培訓，讓師生都能正確認識國家安全，加深對一國兩制理解。

校長建議當局從政策措施上，鼓勵學校開發教材及分享經驗。

黃晶榕：「教育局應在這方面投入一些資源，可能是金錢上支持或透過優質教育基金等，去支持部分學校嘗試探索或開發自家校本教材，再邀請他們分享經驗。」

他指，學校剛改建一間「憲法教室」，模仿法庭環境，教授基本法及憲法，相信相關經驗對日後教授國安法可以相輔相成。

全面洗腦

做完戲未
做完就快d叫大陸班老師落黎replace香港果班

[有圖]已經feel到今次柏傲莊難中過六合彩

So what

根據連登批判公務員嘅標準，啲老師唔辭職就係偽黃、幫兇

兒登仔：教育界快啲罷工喇 罷啦罷啦 大三罷啦
唔罷工嘅就係雞係公廁

點解國安法會變左聖經

可唔可好好講

唔需要冷嘲熱諷

萬一班極端撚係5毛呢

靠兒登仔光復香港係一個笑話
只係成班垃圾走埋一齊圍爐

不如任命支聯辦主任做總督啦.

下

五毛pr話連登無五毛pr架喎

67年香港避過文革班左仔唔服氣幾廿年
係要係香港搞返一場文革鬥死曬香港人

香港文革正式啟動

其實點解可以過左53年之後用番同一招都拆唔到

學班官咁一面拎支那錢一面反支那再送仔女出國讀書
贏哂

有撚用咩，我唱咁多年國家都唔愛國啦

以前港英政府有政治智慧，由班左仔搞到周街炸彈炸錯人，另一方面又搞改革，民生政治幾何級進步，邊左仔漸漸被邊緣化，加上共產黨都收手；今次有共產黨撐，仲唔報仇咩

咁係味無論咩年代咩國家文革都會成功

磯谷廉介總督呀，我會做個好皇民，唔好拉我呀